連仔，請你開一個英文台/南亞人專用台

希望有多啲南亞兄弟認識我吔連登，佢吔唔識睇中文同打中文
如果有個專區俾佢吔，大家就可以加深交流，真正做到we connect

push

唔好話 有啲土生土長南亞裔嘅廣東話分分鐘正統過香港人

有巴絲係前綫都見到
佢吔好多都善良，亦好愛香港，亦願意為香港付出，只係言語文化上有阻隔，大家冇辦法好好彼此理解

we connect

敵人嘅敵人就係自己友
支持

以連登作為同南亞人溝通既平台，以香港民族論論述南亞人係香港既身份
過去我吔俾大支那主義蒙蔽雙眼，今日我吔要將大支那主義掉入歷史焚化爐入面

就好似天琦講：不論出生，不論住幾耐，不論係咪香港出世，只要係擁護香港一切價值觀、文化、制度，都係香港人

pish

都岩，有d 識講唔識睇

Good idea

habibi

如果真係開到台，巴打記得邀請你啲兄弟上嚟成為我吔連登仔既一份子

雖然語語膚色唔同，但有一點大家都係一樣既：我吔都係香港人
we connect!!!

一定一定

同意
推

支持開設英文台 比南亞朋友加入之餘亦可增加國際媒體爆光機會，同時比各巴絲練下英文

渣㗎，唔識就學喇，呢度係香港

呢個係阿拉伯渦

有唔少都係識講唔識睇

好多廣東話講得好純正，但係唔識睇唔識寫

連登真係有必要開個英文台做文宣

Push

G持有英文台。
南亞人台感覺好似好歧視咁,都係不了。

開英文台repost下英文新聞都好呀！

咁又係

on9
得一毛，黑警先唔識英文
平時用英文都得

南亞仔到時記得宣揚俾你啲同鄉

推呀

推呢個！！

Honestly I have always dreamed of a English version of LIHKG. This will make LIHKG really awesome and internationalized.

G持英文台

G持
仲可以學下南亞文

多啲人推，推到連仔開

Ethnic minority really 睇 Lihkg 架咩？

未必唔想睇既，只係因為唔識睇或者唔識寫中文姐
況且連登本身都有識中文既南亞巴打係度，有佢吔向自己啲friend推介，實有人嚟

退一萬步，有返個英文台係度，外國記者想係連登攞新聞都易啲啦

p